求救 開唔到BNO visa account

一開始申請account嘅時候 電話號碼打漏咗個+號
之後嘗試update翻個有+號嘅號碼
不過雖然verify到個電話 但就彈咗呢句野
試咗幾日都仲卡咗係度

利申: 本人冇bno 幫朋友問

close browser再來過

試過la 都係唔得

browser 用無痕模式得唔得？

再試
或者寫email 去查 在們24小時有人答你
我之前申請時遇過問題 都是用email 解決到

屌，我之前都係咁，原來仲未解決

我嗰晚想改返有+號，又係改唔到話error

之後第二朝用返無+號再試吓收sms，又突然間收到，咁就搞掂咗

我到而家都唔知其實發生過咩事

係咪呢個?
security.custon@homeoffice.gov.uk

試吓 browser (Google Chrome), clear 啲 cookies 同埋 cache
如果都係唔得, 就要 email 求助